CCTVB:白俄羅斯爆發示威懷疑有外國勢力介入

啱啱行出廳嗰陣聽到老母係度睇

有俄羅斯介入丫嘛

是

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

又外國勢力

秒

係咪又想屈美國呀

乜嘢都外國勢力

問你老母點睇孫中山勾結外國勢力反清同毛澤東勾結外國勢力打國民黨

咪俄羅斯囉

俄羅斯囉屌

因為有外國勢力介入
所以俄羅斯出面維護白俄和平

中國

支那勢力？

CCTVB真係好撚陰濕
又講到好似盧卡申科有8成民意支持
又話有白羅俄斯人擔心國家被分裂

俄羅斯啦梗係

圖

有得上去睇返？

CCTVB就係中共黨媒